#
 
เฟซบุ๊ก
ปรับปรุง
แหล่งข้อมูล
นำ
เนื้อหา
สู่
หน้า
Trending
 
#
รีวิว
อัลกอริทึม
ตก
ข่าว
อื้อฉาว
สอง
สัปดาห์
ที่แล้ว
กรณี
อดีต
พนักงาน
แฉ
เฟซบุ๊ก
พนักงาน
คอย
ควบคุม
เนื้อหา
บน
หน้า
เฟซบุ๊ก
ปฏิเสธ
เพียง
ฝ่าย
เท่านั้น
ข่าว
เก่า
ล่าสุด
เฟซบุ๊ก
ประกาศ
ปรับปรุง
แหล่งข้อมูล
บน
หน้า
เดิม
เฟซบุ๊ก
อาศัย
ดึง
ข้อมูล
เว็บไซต์
จำนวน
เพื่อให้
หา
ประเด็น
กำลัง
พูด
เฟซบุ๊ก
ยกเลิก
วิธีการ
เลือก
แหล่งข้อมูล
จาก
สำนักข่าว
ใหญ่
สำนักข่าว
อาทิ
คัด
กรอง
ประเด็น
กำลัง
พูด
แทน
ประเด็น
หน้า
ประเด็น
ข่าว
ใหญ่
สำนักข่าว
เหล่านี้
กำลัง
เล่น
ขณะเดียวกัน
เฟซบุ๊ก
ยังคง
แถลง
เรื่อง
สืบสวน
เพิ่มเติม
ยืนยัน
ยังคง
ความผิด
ปกติ
โน้มเอียง
ใด
กล่าวหา
ขณะที่
รายงาน
ด้วยว่า
เฟซบุ๊ก
ตัว
แถบ
เดือน
มกราคม
เฟซบุ๊ก
สามารถ
ตรวจสอบ
แค่
เดือน
ธันวาคม
เท่านั้น
ที่มา
Trending
 
Trending
 
RSS
 
Feeds
 
The
 
New
 
York
 
Times
 
The
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
Buzzfeed
 
Trending
 
Gizmodo
 
Trending
 
log
 
Gizmodo
 
